## biz bilan aloqa [contact page]

*path:* http://apps.xabardor.uz/v1/pages/contact
*type:* GET

agar berilgan zapros mofaqiyyatli yakkunlansa status=200 bo'ladi va sizga ma'lumotlar qaytadi.
qaytgan javob HTML formatda boladi.